\documentclass[twoside,numberorder]{csbachelor}
%==============================================================
%==============================================================

\usepackage{url}
\usepackage{subfigure}

%一些全局工具的定义
\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

%==============================================================
%==============================================================
\begin{document}
%==============================================================
%==============================================================

  %论文题目：{中文}{英文}
  \zjutitle{基于深度的非真实感图像重光照}%
           {Non-photorealistic Depth-based Image Relighting}
  %作者：{中文姓名}{英文}{学号}
  \zjuauthor{王珂}{Ke Wang}{3080101068}
  %指导教师：{导师中文名}{导师英文名}
  \zjumentor{金小刚(CAD)}{Xiaogang Jin}
  %个人信息：{年级}{专业名称}
  \zjuinfo{2008 级}{计算机科学与技术}
  %学院信息：{学院中文}{学院英文}
  \zjucollege{计算机科学与技术学院}{College of Computer Science and Technology}
  %日期：{Submitted Date}
  \zjudate{}

%==============================================================

  %封面
  \pagestyle{empty}
  \input{data/cover}
  %诚信承诺书
  \input{data/announce}
\newpage
  %考核
  \input{data/eval}

%==============================================================
%这部分不需要自己修改。

  %目次页
  \frontmatter
  \pagestyle{fancy}
  \pagenumbering{Roman}
  \fancypagestyle{plain}{
      \fancyhf{}
      \fancyhead[L]{\xiaowu\songti 浙江大学计算机科学与技术学院本科毕业论文}
      \fancyhead[R]{\xiaowu\songti 目录}
      \fancyfoot[C]{\xiaowu\thepage}
  }
  \fancyhf{}
  \fancyhead[L]{\xiaowu\songti 浙江大学计算机科学与技术学院本科毕业论文}
  \fancyhead[R]{\xiaowu\songti 目录}
  \fancyfoot[C]{\xiaowu\thepage}
  \tableofcontents
  \chaptermark{目录}
  %\listoffigures
  %\chaptermark{图目录}
  %\addcontentsline{toc}{chapter}{目录}

  \mainmatter

%==============================================================
  \fancypagestyle{plain}{
      \fancyhf{}
      \fancyhead[L]{\xiaowu\songti 浙江大学计算机科学与技术学院本科毕业论文}
      \fancyhead[R]{\xiaowu\songti\leftmark}
      \fancyfoot[C]{\xiaowu\thepage}
  }
  \fancyhf{}
  \fancyhead[L]{\xiaowu\songti 浙江大学计算机科学与技术学院本科毕业论文}
  \fancyhead[R]{\xiaowu\songti\leftmark}
  \fancyfoot[C]{\xiaowu\thepage}

  \include{data/report}
  \include{data/survey}
  \include{data/trans}

%==============================================================
%这也是个不需要自己修改的部分。

  \backmatter %结束章节自动编号
  \addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}
  \chaptermark{参考文献}
  \bibliography{data/zjubib}

%==============================================================
\end{document}
